冇關心天琦家鄉,連登咁冷血?

天琦果邊武漢親戚可能都有事
連登可唔可以積下口德

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

積你老母咩
連登有冇咁撚多大愛左膠呀
聽講連登係激進論壇嚟

佢係香港武漢人

樓主走先

唔可以SOR

連登依家連天琦都反

-0-0

我信天琦所以我信武漢

1 月 27 日到期, 已達標

2 月 1 日到期, 得返 7 日, 欠 65000

2 月 14 日到期, 欠 59000

push

天琦都未出聲你代表佢做乜9

好關心呀
成個壇都講武漢肺炎

佢自己都唔會關心

天琦知道啲大陸人咁戇鳩都唔會幫得落

想上位姐

p牌仔

香港人黎架 家你老母鄉